如果面試成功入poly，但要你重新year 1讀起，你地點揀

1.入ou 讀埋兩年
2.入poly重新讀過

poly

Poly for sure

咩系啊

2年
時間最重要

ou

Poly

吓 我直入u唔洗揀-.-

要我讀完ou再入poly yr1都肯
利申 ou final year

讀完OU，再入poly讀master

學士啫

就算重新讀,你trans晒D credit都有機會提早畢業
唔好為左慳時間走去讀OU

Polyu
你要咁諗
依家每個人都80，90歲平均年齡
你先2年
就當享受人生

poly
ou除非nursing 其他爭太遠

Ou得香港認
Poly全球認

ou 真係想再讀上去都難

Poly la

咩科講清楚D

真係睇你咩科
E.g. Nurse,Civil,Account,OT,PT,呢d一定係poly
如果係其他咩Industrial N展就OU算啦

PolyU

利申：Ou trans ugc

我都係由yr1 再讀起
眼前好多ou人想trans都走唔到
過來人勸告 有得揀 唔好睇唔開